====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je dessinais , avide d ' apprendre et de maîtriser le processus , d ' acquérir aussi quelques outils à la main .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

